# Неделя 11 #

Продолжаем работу над выпускным проектом в команде.

От каждого участника команды, необходимо реализовать слой доступа к данным с помощью Spring Data.

Для выполнения можно следовать инструкциями:

https://www.baeldung.com/the-persistence-layer-with-spring-data-jpa 

https://www.baeldung.com/spring-data-repositories

Для комфортной работы, можно воспользоваться плагином:

JPA Buddy : https://www.jpa-buddy.com/




Для выбора слоя доступа к данным можно пойти двумя путями:

1. Если все необходмые для проекта сервисы созданы - создаем дополнительную реализацию слоя доступа к данным с помощью Spring Data Repository. JdbcTemplate и DataRepository разделяем на профили.
2. Если есть еще не реализованные сервисы - создаем новый сервис с использованием только Spring Data Repository. JdbcTemplate не реализуем.



## Критерии приемки ##
* Каждый участник подготавливает PR в котором есть применение Spring-Data (Описан класс @Entity, есть интерфейс расширяющий CRUDRepository)


